今年真普選 香港發大財

《香港人權及民主法案》 講明2020有普選，否則美國有機會取消《香港政策法》，為保留香港獨有金融中心地位及中國融資窗口，香港應配合係今年達成立法會全部議員直選以達至中國及香港最大利益。

希望19/1 聽到大家嗌

今年真普選 香港安全 人民有錢

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

推

幫推

人哋嗌呢個口號輸Q咗喎

嗌呢個口號既對象係盲毛
我地就係要同d 盲毛ally
令佢地都要有支持普選既原因

2020 真普選！
光復香港 時代革命！
五大訴求 缺一不可！

今年真普選 香港發大財

好想嗌取消香港政策法, 有冇人跟